九巴開辦全新N373通宵線來往北區及中上環

九龍巴士（一九三三）有限公司將於八月二十六日（星期日）凌晨開辦全新N373通宵線 [聯和墟 ⇋ 中環（港澳碼頭）]，方便乘客於深夜時間來往北區至中上環區。新線途經上水、粉嶺、九龍塘、海底隧道收費廣場、灣仔、金鐘、中環及上環，服務時間為每日凌晨約十二時至早上五時，車費全程三十九元九角。

市民可利用新增的轉乘優惠，透過N373線轉乘其他路線，方便於深宵時段往來北區、大埔、落馬洲及銅鑼灣。有關轉乘建議如下：

路線

建議轉乘位置

最高總車資

銅鑼灣/ 天后 ⇋ 北區

N368 ⇋ N373

海底隧道

$39.9

大埔 ⇋ 港島區

N373 ⇋ 72X/ 271/ 271S/ N271

窩打老道

$32.5

落馬洲 ⇋ 港島區

N373 ⇋ N73

上水站

$39.9

乘客可登入九巴及龍運智能手機應用程式，查閱有關路線資訊。如有查詢，請致電九巴顧客服務熱線2745-4466，或使用App1933及九巴網站的即時對話功能。